有冇住日本絲打可以借宿一兩晚

六月中自己去東京
睇下有冇機會借宿，節省旅費
巴打如果有位都可以借
陪你一晚當宿費

求救

本身想借，不過見您原來都係隻 ，不了

過夜一千 , 你應該收返屋主5舊水先岩

我個日本留學朋友有房
但係
比相先啦
如果到時係肥婆
真係多得你唔少

咁同 有咩分別

咩呀陪人玩又係雞

冇錢就咪撚去旅行

善用起底 樓主明明男人黎 想呃日本妹咪出聲